可能最後太細聲你聽唔到 你一定要幸福呀

揀男仔要小心啲 唔好比人氹兩下就信晒人
所有男人都係變態 如果你竟然識到個望落唔變態既 咁佢一定係扮
要早啲訓覺 捱夜對身體唔好 到時你會後悔
唔好成日搵啲勁人同自己比 咁樣做人好辛苦
珍惜自己身邊對你好既人 唔好失去左先後悔
忘記嗰位傷過你心既朋友 再氹唔到你 你要識訓練自己變得更強

岩岩你挨左落我度嗰陣兩秒 真係好似願望成真咁
去到而家 我都好似仲聞到你既香水味
你送比我既野 我一定會好好珍惜 雖然好似送漏左啲野

大概傷口應該會永遠係度 但我應承你 我會變得更強
我話過我唔會搵到比你更好既人 我係講真
多謝你令我學到咁多
你永遠係最特別既一個
我真係好鍾意 好鍾意你

你都係變態 J人香水味

男人變態有咩錯??
咁鬼香唔通我扮聞唔到?

DLLM

噴嚟都係畀人畀自己聞嘅

巴打攬攬你

same bro
當初我同另一半分手個時都講左一大篇類似既野
同樣分手個時都仲係好愛佢 但老實講過左2年 都係唔係咁放得低
好想默默咁守護住佢 利申 非變態
我單純覺得只要佢過得幸福快樂 我就冇乜所謂
btw bro 路總要行 佢既離開未必係一件壞事 可能下一個好
單身左2年 反而覺得單身既生活更free 至少煩少好多野同擔心少好多野

I know that feel

可惜我守護唔到

我會記住，放心、珍重萬千。

某年某月某日，煲底見

做咩姐你

過兩個月樓主仲記唔記得自己講過咩

啲小朋友分手以為睇透世事 好偉大

潮文嚟？

我屌你老母爛啦

躝

攬下先啦衰鬼

屌你 你啲鬚呀

點解分手

點解件褸仲會有啲香水味

I gave the dislike, be strong la

乜料呀.. 叭埋啖飯又比人BLOCK左

笑能死 變態佬 抵啦

失戀呀？抵撚死呀，你前度依家幫條有錢仔含緊撚，中出口爆喇

講得咁深情
咩事要分？
講得出呢啲說話嘅應該係好chur嘅人

Hug

點解明明愛對方都要分開

攬一攬你
有冇機會主動搵返佢?

有得搵點解唔搵
我無得再搵了

加油
不過我覺得想做就去做啦 唔好顧忌太多

嗯

你地會好返既

啲夾左既公仔塞去邊好

幫佢po

做乜撚野

我覺得女朋友諗嘢好細個

#9

屌

應該唔係同一個人？

咁撚早既你
冇人話係同一個人喎

名太巧合有有諗過下姐，不過睇返嗰個po追故覺得應該就唔係了